強大無比的太空飛俠，嬌俏可人的芭比，比火車還要快的超人，最受屁孩青睬

然而很明顯的第二個童年期的成年人覺得幼稚無趣
一些變化多端投入各種電視劇元素的故事
3D立體動畫的神奇魔法少女
怪力亂神的新型威風超人
第二個童年期的成年人最喜歡了
他們遲遲不願畢業，中年都不結婚
更甚的是起居飲食都無法自立
第二個童年期的帶來問題接踵而來